97前出世但屋企人冇幫我申請BNO

我爸媽臨回歸前自己兩個走去申請左BNO，但冇幫97前出世既仔女申請埋

97前出世既我仲有冇機會申請到BNO
在線等

推

合符以下所有條件基本上可以肯定你有過BNO身份：
- 1997年7月1日前未滿11歲
- 身份證首次簽發日期為(06-97)或之前
- 香港出世而且出世紙寫有'Established'